\chapter{Реализация}
Для реализации был использован язык программирования \\
Python.

\section{Результаты}
При подсчете оценок параметров закона нормального распределения
методом максимального правдоподобия были получены следующие значения:

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c||}
            \hline
            \hline
            $\hat{\mu}_{мп}$ & 0.169 \\
            \hline
            $\hat{\sigma}_{мп}$ & 0.971 \\
            \hline
            \hline
        \end{tabular}
    \end{center}

    \caption{Оценки параметров методом максимального правдоподобия}
\end{table}

Таблица вычисления $\chi^2$:

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c|c|c|c|c||}
            \hline
            \hline
            $i$ & $\Delta_i$ & $n_i$ & $p_i$ & $np_i$ & $n_i - np_i$ & $\frac{(n_i - np_i)^2}{np_i}$ \\
            \hline
            1 & $(-\infty; -1.6371]$ & 6 & 0.0507 & 5.0672 & 0.9328 & 0.1717 \\
            \hline
            2 & $(-1.6371; -0.9810]$ & 11 & 0.1212 & 12.1243 & 1.1243 & 0.1043 \\
            \hline
            3 & $(-0.9810; -0.3250]$ & 27 & 0.2275 & 22.7493 & 4.2507 &0.7942 \\
            \hline
            4 & $(-0.3250; 0.3311]$ & 20 & 0.2695 & 26.9488 & 6.9488 & 1.7917 \\
            \hline
            5 & $(0.3311; 0.9872]$ & 19 & 0.2016 & 20.1574 & 1.1574 &0.0665 \\
            \hline
            6 & $(0.9872; +\infty)$ & 17 & 0.1295 & 12.9531 & 4.0469 & 1.2644 \\
            \hline
            $\Sigma$ & -- & 100 & 1 & 100 & 0 & 4.1928 \\
            \hline
            \hline
        \end{tabular}
    \end{center}

    \caption{Таблица вычислений $\chi^2$}
\end{table}

\subsection{Проверка равномерно распределенной с.в. на нормальность}

Сгенерируем выборку из 20 событий, распределенных равномерно:
